當你嘅人生 係完全為某啲人賣命

返工返到冇乜朋友
更加唔好講有冇另一半
父母又年事已高
可能三五七年就唔喺度
到時自己就會變到無牽無掛無責任
完全唔知自己生存係為咩

成世人就係幫班垃圾政府高官
同上面班有權力嘅人賣命賣
每日做重複嘅工作
去換取一個細細個嘅床位
達成大部份香港人嘅人生目標
至於你人生頭廿幾年
已經開始要同咁多人競爭
嘥咁多時間咁多錢咁多精力
取得更高學歷
可能將來只係畀你間屋
大百幾二尺更近返工嘅地點作為獎勵

越諗越絕望 其實點解我要繼續生存
假設如果香港有安樂死...